［國際戰線］印度黑警棍打手無寸鐵老農民

啲農民好和平

我地要支持奶茶聯盟戰線